我好攰 日日都係咁

有冇人未訓

我想訓

建議送佢入去醫院住多排 對佢好 對你自己都好

真係要借外力送佢入醫院，或者搵社工

無計喎 試下錄低佢講既野播番畀佢無得訓

諗緊 我媽錄低咗佢發癲個樣諗住俾姑娘醫生睇

好辛苦訓到一陣又俾佢嘈醒咗